屌！

好悶呀 有無巴絲傾下計

no

人呢 ？？？

唔好拒絕我啦

Hello

巴打做咩仲唔訓

戒j中，但唔打就瞓唔著

自己唔打得咪搵人打囉，唔洗咁執著喎

無錢

咁快D自己搞掂佢啦

唔慣J AV

平時j開咩

仲有睇3p都睇一男二女啦
懦夫先中意兩男一女

女讀稿、女明星

有

各花入各眼姐 懦夫又有咩所謂

女讀稿咩黎

平時j都至少7p

尖沙咀m記你睇既

電視台新聞負責讀稿班女

認真點j得落 咩都無露

自己FF

點解咁講？

通常FF左右手各攬住一個
一個幫我含
一個錫我背脊
兩個摸自己俾我睇

你全名叫史伐龍呀ma

我硬得起但唔會射得出

打兩三個鐘總會射到
不過可能心有事
呢排打完心口痛

我個frd又係咁，後尾睇醫生原來前列線有事

睇咩科？

私家再轉介

去搵

做緊散工咋

過你自己想既生活，無問題喎 如果無搞著其他人的話

心口痛都無錢睇醫生

屌咁咪番多D工囉，仲可以叫埋雞

我話事咩？唔夠418老細慳好多

2份工

搵唔到第二份

睇下有無心咖姐

好努力搵了

做邊行